有些人永遠不屬於自己

再好也好 再想要也好

如今我求不到才知道

例如Superman whatever ？

我永遠做唔到佢嘅spiderman